頭先喺瀝源機鋪獨自打16格嘅女仔

hi我係頭先喺你隔離打嘅毒撚
不如做個朋友

好廢
頭先在機鋪又唔夠膽走去識人
事後又走上黎開post

個女仔睇到個post都唔想覆你啦

死毒撚 咪撚搞我條女啦 佢等緊我來接佢咋

點解可以咁撚廢

咪搞我條女啦屌你

人地打個機都要比你班毒撚搞
見好就收啦

大膽D問啦屌

屌你老母 交友區呀？

機鋪=下流地方

[red]5P[/red

邊間

沙龍